Soc l'Adria Barniol i aquest es el meu readme per l'exercici 2 de la practica uf1 de sistemes de gestio empreserial. 

Aquí hi han algunes imatges de l'exercici 3.

![Exercici3.PNG](https://bitbucket.org/repo/gE6qdL/images/1986554548-Exercici3.PNG)

![hotfix1.PNG](https://bitbucket.org/repo/gE6qdL/images/3883017816-hotfix1.PNG)
